根本呀冰就人美心善，邊個話佢差

呀冰條仔即使係工程犬，佢都不離不棄，
咁照顧弱小社群，仲唔係人美心善？
而且就算紅咗都冇同條仔散，拍咗6年拖就更顯得佢長情專一
單係呢兩點已經贏到其他女，可以做世二

世一係童童

36：40

藍冰

大軍冰？

有睇片都知啦

話時話
做工程都食到呀冰，都算係為工程界爭返一口氣

邊個仲敢話呀冰

人地高人工過你啦

haters 都否認唔到呀冰嘅善
只能貼on9圖攻擊

之前份工同佢合作過
鏡頭後成日西面，串到仆街

點知佢男友做工程？

朋友識佢真佢，份人勁nice勁真

真人

睇下係乜野工程同邊間公司

四大家族都有做工程

好多人淨係識睇樣...
阿冰內在美佢地根本唔會欣賞...

咁專一，唔結婚？
之後咪又分手搵富豪搵埋單